今晚月光好圓好光

頭先好黃嫁wo

但係我今晚好唔開心

有乜唔開心呀？講出嚟等大家笑下開心下都好呀！